年近歲晚 請杯葛蝻亞外賣仔

唔想比人入屋行劫就備註番
No yellow nigger
🙅🏿‍♂️💛💣

痴撚線
係都標註都標註no die luke lay啦

扭扭薯條🍋🍋